Imagine Dragons世界第一

唔講咁多 Imagine Dragons 好波

俾負評係咩心態？

係好撚正 岩岩睇完
不過世界第一係Coldplay

thunder真心難聽

除咗正評我都唔知做啲乜好

Whatever it takes

2個唔同 2個都鍾意

每日loop最少十次
歌詞太有意思

窮撚無錢去 希望下次去到

Exact7ly